我想識女女呀

我要叫春呀
要點做呀

入女廁
入女更
冇競爭對手

巴打 同路人

好想喊呀

叫雞啦

樓主想女女女

我都想